急推 手足想自殺！！

push

推

但去到而家仲未有消息？

🙏🏻🙏🏻Sorry我Po得太急唔小心冇遮到對方Ig名 不過佢話冇所謂

Push

推

係 冇消息 畢竟呢個時間

做啲野先自殺啦好嗎

推 希望可以Spread到比佢啲朋友睇

P牌推唔郁

人地以死相搏 勇武黎嫁

幫手推

Pushhh

希望你睇到
我哋仲未輸架
打倒世界第2大國
唔係1年年半嘅事
我哋仲好需要你
美國下屆都未選
咪死住
we need u 手足

手足，吉人天相

P

廁廁

Oil!

你仲未瞓

差唔多

好

點都好，推咗先！

有冇新消息？

推推推唔好呀

推到比佢啲Frd知！！

得兩個上唔到熱門

冇

最少要幾多個？

好似互覆會易上d

係咪留係到耐啲都會？

p

唔清楚
但係得兩個一定上唔到

係

有冇其他資料

上呀

上！

乾淨巴

資料！

衝呀

上！資料！

樓豬去咗邊

冇：（

搵料？

繼續推下

！

。

太少資料 等FA tg嗰邊

p牌推唔郁都推

有人做過實驗
話過咗某啲時間 熱門係唔會變

我見到上左熱門

？？？會停一陣先再變？

因為個手足一直透過Tg輔導 所以都唔知太多資料

我見唔到

補充 個手足Tg名係：風（治療師）
ID唔方便透露

Pin！

我都見唔到

！pin

唔會

之前推po試過 大概凌晨2 3點喺熱一
去到朝早7點都仲喺 嗰陣得返三個人推

上到熱門啦

pin咗了

上咗
最尾

辛苦曬大家

Pushhhhh

遲d死 得唔得
定係有d唔而家死唔得嘅理由
應吓我哋 唔該

未收得工
上高d先

Ok!

再推

幫推

Rip

真係唔明點解咁撚多港豬 點解可以完全冇感覺

唔啱時間入嚟啫
好多po都上頭10

唔好

熱門標準好奇怪㗎

推po成日都諗點先容易啲上

有時有d post唔多留言但都上到，唔知標準係咩

可能就係樓上巴打咁講 唔可以咁多同一個台嘅po咁易上熱門

同一時間上熱門*

熱門頭4個都係時事台，咁咪好難推到上去

我哋仲要一齊贏架，唔準做傻事呀手足

互覆，留係個po耐啲會幫到推上去

Rap

你信連仔講嘅嘢

咁同你互覆

要互覆 留耐d

推呀

有冇最新資訊

推爆個post

推到手足無事

pushhhhhh！！！！

真心想連仔個壇多d透明度
不過之後又會比對家計算做嘢

推到搵到人

手足你快啲出現啦

後面個句係重點 所以要研究下

push！

我都知run個forum係好難
襯而家推post諗吓嘢

推！

推到有人知佢係邊

有人研究過
不過佢已經quit咗登

叫佢食屎啦

希望佢地check下啲奇怪ac

佢之前出咗po 話唔識分

Pushh

申請delete帳號 謝謝

有冇咩新消息

頭先個兩點試過 都唔係好得 見啲人成日推咁耐都熱底
揀咩台真係好大影響。。。

叫佢而家出嚟推post

唉 但佢地搞forum又好難要佢地不停ban ac 好煩呀啲毛
而家唯有見到啲留言就dislike

搵唔返佢過po
佢叫p牌唔好入 因為p牌自帶拉po功能

之但係香港又係有言論自由嘅地方

某啲台嘅膠又好鍾意屈毛 圍威喂

睇連仔團隊上次個發話言其實佢哋都有做過嘢㗎喇

仲有乜嘢ideas

佢好勁

睇透咗點上熱門 同點拉出熱門

已經係人們啦 唔好比佢停

唔好信連仔
我地做過實驗

人們

on9 apple語音輸入

原來係佢。。。
原來p牌可以俾錢功能！？

講野有懶音？

眼訓到仆街用緊apple個語音輸入

推啊

好眼訓too，但未搵到人，唔係好放心咁訓

叫佢含撚

都係最近先知

我都係，冇新消息都未想放棄

冇計眼瞓到好迷

可惜你係P牌仔，留耐d喺呢個post啦

户哥

一直係度留守

比多d 資料 想點自殺
有冇對話中透露邊區 公屋 私樓 海 肥瘦 大概年紀？

#手足求救
懷疑自殺 急

一名身高唔夠170 2x歲男
腳有傷
有係tg幫人做情緒輔導
懷疑自殺 暫時有機會九龍區

0346最後一句 下世再見
熄左電話

有更多特徵會再更新

唔理五毛 PR狗
P牌課金 又唔會有出po限制

淨係得咁多，其他都冇，公海話要等fa group啲人訓醒再問有冇相熟手足

幫手推一推

咁早醒

屌啦，未瞓呀

多正負評又有冇影響

？

thx 明白呀 推吓啦 我就快唔掂瞓著

傾多d嘢 唔好得個 ”推” 字 仲好

呢個好似冇直接影響
但唔少人睇正負評入po，所以唔多唔少會影響人流

仲未瞓

我依家一邊mon連登一邊mon tg，努力清醒緊

討論點上熱門，點樣先推到個post推得更高

你個名好型

仲喺尾二

你係睇時事台既熱門定咩？
我喺手機係睇吹水台既熱門，排第14個post，推唔到郁咁

啱啱執完屋準備瞓，但見到呢個po...

靈感係jojo stand 名 ,作者通常用band 名， 我愛band加stand名concept

就咁入app 嘅熱門尾2

你個po上多咗格

唔明點解第一會係呢個日內瓦

咁夜先執屋

白花油輪碼頭 咁樣得唔得

成日夜晚屎忽痕執，好撚戇鳩

而家點？

我吾知你係吾係五毛，但係做人真係吾係咁講野

比起呢個po 你個po更加吸引

魏晉巴個po由最尾上返第8

見亂就執 好正常

呢個Post又跌左

我都知你唔係5毛
可唔可以打返不缺體字 thx

有冇p牌手足

但都仲係亂到仆街，都唔知執嚟做乜

ok 英文名型d就得架啦
band名有時釋做中文就都幾滑稽

原來你no. 34xxxx
幾時申請acc.

明明冇人推

再執

披頭四

唔撚使瞓，啱啱執書櫃執到想死

有心尋死就唔會講啦
佢都知道講完呢句會引人注意 一定有班人搵佢
而家又浪費人力物力搵佢

咁多書 好rich

書櫃冇書

Pishhhhh

書櫃有嘢 好rich

推！手足留返條命呀！處輸都好都要一齊面對呀

搵到未？

真心問號 ，我心急打字都可以比你elaborate，我唔想嘈，關注點唔應該係我地，反正已經push左上去。(本人上年year 1 10月收到U 嘅email先申請到，夠未?)

其實唔覺得就咁自殺好無意義咩
講得做手足都姐係大家有一個共同目標
如果 (係如果) 死意已決
點解唔係呢個目標上做少少野先死
利：講緊game, 現賓反對一切暴力/傷害他人行為
(特別係政府官員)

臨瞓頑強地覆覆你順便推post
我唔係屌你架 想你打返正體字
另外 我哋一路推post一路揾緊上熱門法則
年輕人 唔好少少 bad joke就起槓

ps我2019 7月先用網路供應商比我嘅isp 登記
8月甩p＜我係想問你呢點 你可能誤會咗我
錫返

手足，美國就快出兵..

堆

PUSHHHHH

推爆

推，死左未
成日得過講字

根據部分tg group 所講，已經搵到人

駛唔駛咁黑心呀

已搵到手足

點解要阻人自殺
人地諗清諗楚去死
救完佢你就覺得自己做左件好事 對佢就只係痛苦落去

留有用之身，睇共匪倒台

麻煩樓主停pin

Tui

樓主有冇多啲資料 例如住邊一帶 平時去開邊啲地方 著開咩衫 資料太少好難搵喎

source？

Pish

20幾歲得170唔怪得要自殺

不割蓆呀，佢做唔做烈士都要尊重

偉 係度嗎

搵返未？
唔好死啊 仲要同支那鬥長命

麻煩樓主pin this

推，我地要等機會

推 而家點